點解冇人唱bella ciao

"Bella ciao" ("Goodbye beautiful") is an Italian folk song that was adopted as an anthem of the anti-fascist resistance. It was used by the Italian partisans between 1943 and 1945 during the Italian Resistance, or the resistance of Italian partisans against the Nazi German forces occupying Italy, and during the Italian Civil War, or the Italian partisan struggle against the fascist Italian Social Republic and its Nazi German allies. "Bella ciao" is used worldwide as an anti-fascist hymn of freedom and resistance.

Una mattina mi son svegliato,
o bella, ciao! bella, ciao! bella, ciao, ciao, ciao!
Una mattina mi son svegliato
ed ho trovato l'invasor.

O partigiano, portami via,
o bella, ciao! bella, ciao! bella, ciao, ciao, ciao!
O partigiano, portami via,
ché mi sento di morir.

E se io muoio da partigiano,
o bella, ciao! bella, ciao! bella, ciao, ciao, ciao!
E se io muoio da partigiano,
tu mi devi seppellir.

E seppellire lassù in montagna,
o bella, ciao! bella, ciao! bella, ciao, ciao, ciao!
E seppellire lassù in montagna
sotto l'ombra di un bel fior.

E le genti che passeranno
o bella, ciao! bella, ciao! bella, ciao, ciao, ciao!
E le genti che passeranno
Mi diranno «Che bel fior!»

«È questo il fiore del partigiano»,
o bella, ciao! bella, ciao! bella, ciao, ciao, ciao!
«È questo il fiore del partigiano
morto per la libertà!»

那天早上，從夢中醒來，
噢！美人，再見、再見、再見啦！
那天早上，從夢中醒來，
發現入侵者遍佈四方。

噢！朋友，帶我走吧！
噢！美人，再見、再見、再見啦！
噢！朋友，帶我走吧！
因為我覺得我就要死去。

朋友啊，如果我犧牲了，
噢！美人，再見、再見、再見啦！
朋友啊，如果我犧牲了，
請你一定要把我埋葬。

請將我葬在山上，
噢！美人，再見、再見、再見啦！
請將我葬在山上，
再插上一朵美麗的花。

每當有人從這裡經過，
噢！美人，再見、再見、再見啦！
每當有人從這裡經過，
都會說「多麼美麗的花啊！」

「這朵花屬於游擊隊的戰士。」
噢！美人，再見、再見、再見啦！
「這朵花屬於為自由犧牲的游擊隊戰士。」

屌，我開正經po真係冇人理

日日唱歌, 作歌, 出埋唔同類型既演奏版本, 而家仲要點歌? 仲要係認真,咁冇可能輸啦香港人.

你同我跪喺度唱！

我有聽過唱過呢首，不過比起原版
鍾意下面呢隻法文改版

軍隊都有軍歌啦

睇money heist成日聽

有不屈啦 你當不屈死㗎？

因為無人識意大利文

唔可以俾佢停，10點一齊嗌新口號

comnect 意大利

Bella ciao (Adiós, bella) es el más conocido canto partisano italiano de los grupos resistentes contra el fascismo y nazismo.